恒生優越理財戶口問題

恒生打黎話幫我upgrade做優越理財
但我上網睇要戶口夠五十萬，如果唔係要收月費。
如果我升級左，但係有時我可能會攞啲錢出黎唔夠五十萬，要交月費咪on99
有冇得打去取消返？
另外一問
佢哋張world master有乜着數？
上網睇淨係得上網買野，海外簽賬同埋星期六日食野先有5x up cast dollars
如果我本身淨係會係本地商戶買野係咪對我來講冇乜着數？
本身有渣打張Simply cash visa都覺得着數過呢張

感謝

up囉 好似送$800 cash dollar
又可以入VIP房

如果電話中無提你有得豁免，試用幾耐
就係唔夠50 會收$

恆生都唔出名信用卡

佢張信用卡有15x抵到爛喎
即係等如6%回贈

Monthly spending under $5k = 5x
Over $5k = 15x
但限左外幣同網上購物等幾個類別，都ok ge
btw好似要登記先有

問題係我好少會食飯俾卡同埋上網購物
如果只係普通商戶買野係咪都係得1x cash dolloars?

例如上年年尾
我俾卡買左隻錶14萬
我用渣打simply cash visa 有$2100回
如果我個陣有張world master 碌14萬都係得$560回

所以想問下我平時行街買野俾張world master係咪只係$250對$1 Cash dollars

只係海外簽同上網買野先有5x up cash dollars

出糧戶口係恆生就得

係咪即係大貓premier?
50萬咁少就得？
係既我拎多三十個去upgrade

係呀 五十個就得
但係冇乜特別，除左可以去個優越理財銀行有得坐下
張卡完全唔吸引